中聯辦派發每人50萬予認罪白衫人士，預計19人被捕

政府消息人士指出：中聯辦昨日開始調動各個以私人名義擁有的中國銀行帳戶的資金，並向元朗發動恐襲的白衣人士派發每人高達50萬的港幣現金，目的是換取白衣認罪入獄以平息民憤。消息人士更透露，警方預計會拘捕19人，並且最高控罪刑罰不會入獄超過兩年，中聯希望以此招得到兩全的結果，一是平息民憤，二是令各地黑勢力繼續為中聯辦效力

source?

50萬2年
19人...

190人就差唔多

已fact check

19個?果日淨係衝左上月台都唔止呢個數啦屌你
有晒片架

fact你老母

幾時開始fact check 唔使比source
就咁一句已fact check 就得

唔係講句fact check 就叫fact checked
人係會進步 幾日前仲可能會信住五成先

白痴，真既話你打呢九個英文字母就係架嘞

負皮上一頁

對於冇來源或者無法追查既所謂消息一概無視
並將發佈消息既人完全封鎖

中資都有自己人
不過要有證據
第時攞上聯合國程堂

男人入冊，家中淨低孤兒寡婦咪好危險???

如果係假，TVB新聞部死全家

500,000÷兩年730日=685元一日
林鄭比乞衣都$500
Cheap個做Condom

隔離安分守己嘅圍村鄰居已經準備好接濟老婆

on9，50萬坐兩年，25萬一年，我去拗老襯啦，使9做古惑仔呀

一個正常人打兩年工都五十萬啦
入去仲要畀人屌屎忽 不了

香港市民消息人士指出，香港人出每人100萬加張綠卡叫佢哋督灰，已經有200人話會調轉槍頭指證

得果20k 一個月

消息人仕透露一人派500萬喎，白衣人千祈唔好比人呃阿

假嘅就send哂去藍絲go gogogo

要好好照顧佢地

50萬坐兩年 圍起上黎兩萬蚊一個月....

唔洗fact check 啦 呢單野唔比安家費點收科呀 真係求其告非法集結？ or 告都唔告低調放人？

傳聞呀爺拎左500萬落黎
到香港已經變50萬 到白衫人士手都唔知會唔會變50蚊

呢個真

利申 發夢聽講

我要求Fact check你個Fact check

唔使入去坐
嗰啲人兩年搵都唔止50萬啦
仲未計人生自由 去玩 去爽 嗰啲時間

出手好低

剩係認到樣起左底既都唔只19個啦
咁唔拉個d就由我地去清算

我fact check左你個fact check係假

屌你老母你都on撚鳩,補多2堂課先出黎柒啦

50萬坐二年即係兩萬一個月但唔准返屋企，做7-11都好條件過佢啦吓？而家行蠱惑真係好cheap

搵道明明個d食死貓咋掛

收皮啦
求其捉d人點平息

百幾二百條友捉十九人？

政府消息人士

要廣傳
下次叫埋老豆老母出去做白衫軍先

雖然聽落去件事唔出奇，但冇證據亂傳消息可恥！
過唔到Fact check就不要吹啦

你拉唔到四五十人 都唔好同我講啦
仲有係暴動

屌你老母 有曬相有曬片 有人幫你起埋底都只係拉得19 點睇都要拉過百個啦

fact check？

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

收到風，泰拳冠軍收咗一皮
半地人話捱義氣，好似得$100百佳超市禮券

包食包住 賺左

乜中聯辦會理民意㗎咩 點會突然之間咁怕民憤
唔好咁on9打句已fact checked就係真啦

得咁少，反佢枱啦

20833一個月

邊撚到得咁少
俾咗五千萬，加返中國叫雞唔會行政拘留

唔好再推 未fact check

可能上頭批出維穩費每個人頭就300萬, 不過多層落格七除八扣, 去到班白衫佬手上就剩返50萬, 合符一貫大陸呃維穩經費的手法.

中間比人食左幾多先會得返50萬？
月薪先得20k左右咋喎

維穩費仲夠唔夠?
都就快支爆仲咁大手筆

出手咁低唔怕人笑

笑死50萬黑社會認撚左出番來你d屋企人經而比人杯到精神病加憂鬱

呢個真 何生就好啦 抽咁多水

海底post咗出嚟

咁打人法以為兩年就可以捍衛「法治」？

我以為我計算機壞

唔洗你扣稅比港共打返自己算係咁

唔係60咩 懷疑有人食咗夾棍

我係你老豆

已fact check

聽聞好似係華潤堂, 仲要就到期

Ok la
齋坐有錢收

50萬？有人落格

中共下星期或允許香港獨立

已fact check

消息人士指政府派出消息人士

邊個政府?
邊個消息人士指出?
咪撚戇鳩啦!

一手料! 樓主老母做雞任人砌

Fact你老母咩

50萬 平價condom

哇我屌老母

唔怪得何律師話佢地係英雄啦
監就白衫坐, 錢就佢自己袋

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

Fake news is so exciting

係 最高五十萬，，姐係話收唔足五十萬班友去中聯辦噠噴油塗污國徽，乃正常黑社會追數手法

多過19人咁點

咁搞法，下次吹雞仲有無人黎？

恐襲 唔夠2年 大家覺得點

判咩先?
如果判妨擾罪, 最高刑罰只是罰款500元至入獄3月, 大把人去

19個！190 就差不多！ 一定要告恐怖襲擊, 咪X放生啲搞呀！

對家都係咁抹黑我地, 我地何不玩返同樣招數?
當然唔好擺上枱面做指控, 而係用「有消息指」「知情人士透露」放响社交群組瘋傳, 傳言形式咁廣傳

50萬咁少？ 大陸搵人坐都唔只啦

呢件事究竟可以點fact check？

你捉哂嗰將百個人都好
問題係警察拒絕執法，令市民置身於危險之中
個憤怒點其實係呢個位

真 由元朗事件發生後就一句fact check就當fc左
最多加段錄音就當source

950萬都要調動資金

一日未捉 我都會po 佢

出手真低

光復香港🇭🇰時代革命

fact check 左你個fact check

利申，岩岩幫襯完

嘩！做犯法野政府仲可以派錢叫佢認罪。咩世界

唔敢用自己名義，即係假啦

呢d on9 post就咁易上熱門

ICAC!你地去左邊?

咸魚

個個爭住認

屌 屈對家洗乜fc?
對家夠話參加反送中遊行位位1萬啦戇鳩

叫佢上警署報案

已block
弱智未有藥醫

你好撚趣至呀屌你個老母, 仲好撚風鳩趣添呀, 實溝撚死D豬扒啦

消息人士

中央點會俾錢condom搵洗頭艇挾白衫老婆仔女上大陸就得

你老母爛閪

已fact check

50萬坐兩年
平均皮幾野一個月
請個洗碗都唔只啦

I can accept corruption

坐監仲有糧出
又唔洗交稅

停止討論！
主力推返726機場 727元朗 728上環！

唔小心㩒左負計
諗落～中聯辦太有創意啦
好想俾個正評以作支持

fact check係咪是咁的啲frd

兩年？劉進圖案判咗19年
兩單都係幫中共做野

我都fact check 左你媽媽今晚會好忙

報名條隊已經由中聯辦排隊排到解放軍軍營

犯: 兄弟，幫我照顧老婆同女

兄弟: 放心，昨天我地已餵飽你老婆，至於個女，過2年我會親自開苞

鼓勵恐襲

25萬一年
洗碗都多過老黑

樓主你呢啲就自己係whatsapp谷自己send
再係公海cap返來啦
dirty work唔係咁樣做架

又唔洗供強積金
荀工

仆你個街，咪諗住又比錢又比公屋求其搵十幾個大陸佬認個罪就可以當冇事。

我地宜家有曬片呀仆街，認撚曬佢地個樣，到時你咪撚求其搵幾條蛋散出黎認罪當交左差

做懲教既巴打會識做

廢老：一睇呢個林卓廷個樣就知唔係好人

又俾人食夾棍

$500000/24 = $20833 per month
屌你扎個鐵都唔止呢個價 仲要留案底
Take呢個offer都on99

不過牛屎佬真係take 都唔出奇

同班牛屎佬講個個都話要拎50萬,
你估有錢收唔到,同一開始就冇錢收邊樣嬲D

190個都唔夠喎

賭俠1999照顧埋人老婆

19

我識人叫一球喎
邊個收50萬咁抵得諗

唔logic ，完全有問題

好Cheap

已fact check樓主老母係林鄭

Fact check唔係咁撚樣用㗎

留名睇樓主平反

唔出奇 出手低啲啫

仲要只判最長2年？ 比人打到頭破血流開花2年一定唔夠啦 擺明有組織 暴動及涉嫌謀殺wor 冇6 7年終身都唔使旨意平息件事 何君堯一定要問責啦

50萬....
屌你起碼坐兩年重要有案底。
真係社會垃圾先會去認

班牛屎佬其實真係冇能力每個月搵2皮
佢地除左丁權之外係咩都冇

可以控制到判幾多？ 法官唔會要求律政司charge更嚴重罪行？

聽講認暴動罪有2球

蘋果收安心事件都幾十萬報料費, 歡迎想做番人既黑社會主動投案

你估班鄉黑本身無案底咩

消息人士稱係每人500萬坐2年,坐耐D另計 , 點解變左50萬

果19個奇異博士嚟㗎，識分身㗎

有咩咁出奇
當年中國政府安置左一部分67暴動嘅紅衛兵入中資銀行做
俾佢地一個月返幾日 係度齋收人工 做到退休
呢家俾五十萬安家費咪算少囉

下面那起件衫慘巢撚晒皮，邊會捉唔到

一個月除埋得二萬幾蚊，重要入去比人撚狗....
究竟有幾垃圾幾搵唔到食先會接受

屌你老母兩皮嘢一個月
當人乞兒呀？

唔好玩，無番50人，判3年以上，點收貨，梁天琦條數都唔止

佢地都坐慣 入到去又有照應
反正出返黎都係做返偏嘅
又唔需要做打工仔
有無案底佢地都無所謂

警黑合作淨係捉白衫？
平息民憤？
佢諗下好啦！

500萬就差唔多

追唔追到通脹

應該林卓廷嚟

黑社會: 50萬咁少 一百萬美金一年是常識吧 安家費都唔止

50萬少咗啲喎

屌你起晒底比你都唔止19個啦

正常一個人有手有腳兩年點只賺50萬
只有社會垃圾至肯接受呢個 offer

你老母我就check左

咁就死啦。

班鄉黑咁惡。知道自己利用價值咁高，一定會要更高價錢同要拉更多人。咁先可以食得多夾棍。

「一口價！100萬1個。要拉100人。唔可以坐多過2年！」

Fatfat。

好撚少錢咋wo。

成排道友一隊隊認罪

D人屎佬唔係大把錢咩?會希罕50萬入去坐監?

不超過2年。扣埋假2萬5一個月

中聯辦會咁做唔奇, 但50萬就未免太少, 除非中間食左好多夾棍

兩皮
你老味做猶差都唔只

形容得幾好，我笑咗出黎

你老母都死全家

我晚晚中出你老母（已factcheck)

50蚊都比多了，可能得返5蚊

又關TVB既事？

cut走林卓廷個名先，好誤導

19人？ 屌啦，最少都200人啦，警狗唔捉夠200人，繼續發大件事

如果走數仲好睇

係真ge話咁似大陸收錢代坐監 但記得找數

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

咁樣唔係暴動罪咩

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

人人話何君堯係中聯辦契仔，係邊個幕後指使班元朗黑社會周街打人？ 關係好明顯啦 😡

政府消息人士指出：中聯辦昨日開始調動各個以私人名義擁有的中國銀行帳戶的資金，並向佛光普照派發高達50億的港幣現金，目的是換取佛光普照認罪入獄以平息民憤。消息人士更透露，警方預計不會拘捕19人，只會拘捕濕𨳊佛光普照，並且最高控罪刑罰不會入獄超過兩萬年，中聯辦希望以此招得到兩全的結果，一是平息民憤，二是令佛光普照繼續為中聯辦效力

已fact check

屌！除開一個月得兩皮, 出手咁撚低！！
唔怪得何君堯老豆老母俾人攪喇

Elmo

你話Fact 就Fact？

未係

負皮 blocked 上一頁

屌你，煲大佢

唔係有心放流料就係on9

飛天南發達啦
收手續費都收到笑

Fat checked

坐監都壓價
這裡是香港

先得嗰20k一個月
譚仔啊姐都過15K喇

推

收到風係500萬 比人食450萬一個? Fatfat

打份牛工都有啦

屌 呢個真

樓主老母都俾人屌梗 fact都唔撚洗check, 條龍黃大仙排撚到出尖沙咀

Source?

50萬坐兩碌
開多檔黃賭毒都多過呢個數多多聲啦
不過無計 黑社會都有愛國嘅
懷住多謝國 多謝黨嘅心入去啦
會開心d

唔好咁大聲喇，一陣佢人地又內閧喇

50萬有d少 至少 100萬喇

連登仔話係TVB就TVB啦，TVB如果出假新聞就仆街

你老母做雞所以生你出嚟
fact checked

直接block佢老母啦

50萬坐兩年真係搵鬼做

仲有呢獲唔推到做暴動點得，暴動判得兩年你話事民點收貨

笑撚到仆街

消息人士你敢公開身份出黎講我先至會信

50萬換兩年
最抵工資都無

唔洗fact check 都知係假

50萬就想買人兩底加案底

認咗之後 唔比錢 攪撚掂 再判十年

中聯辦

王主任坐咗幾多碌? 唔知個市價行情? 每年50個都冇人做喇

政府消息人士指出？ 咩都無，你話中聯辦職員指出都得啦

不管你信不信，反正我是信了

你仲未除返24個鐘，
除完連30蚊一個鐘都無，低過最低工資

50萬？當人乞衣咩！我係牛屎佬就反佢枱，篤佢出嚟，爆佢大鑊

扣埋假期邊有咁多日

咁Cheap雞，咁既價錢同厠紙冇分別。

恐怖襲擊可判終身，班儍仔又上當了😂😂😂😂😂

萬7蚊人工一個

50萬真心好少,
計返都係兩萬一個月,
啲黑社會唔單止傻, 仲好窮

我色果fd收150萬安家費⋯ 50萬果班俾人吞左甘多

幾百個白衫求9奇交19個出嚟就諗住算？

屌係老味，堂堂所謂強國要比面班垃圾鄉黑，
就算一蚊都唔明捉撚曬佢地300個坐十年賣撚曬佢地舒緩民憤佢都無聲出啦，你怕佢燒你中南海咩

坐完出嚟做人大

On99 50萬坐2年
500萬就差唔多

19個？90個告暴動罪就岩啦

減返3分1先

19個仲要告非法集結
點會收貨
至少捉幾十個告暴動先夠

絕對可以告暴動

最高控罪刑罰不會入獄超過兩年

屌你啦支那辦你唔係覺得拉啲魚毛坐兩年就平息到民憤下話, 你當我地支那豬咁蠢?

屌你老母梁天琦都坐六年你班恐怖份子坐兩年?

到今日仲係拉咗十個都無

Check你老母閪咩
乜尻都check
唔識用又要用

2哥？

50萬隨時坐10碌

改控暴動 10碌
傷人19
分期執行

50萬兩年
文員仔都搵到啦！

自己搞出黎既大頭佛
自己再俾平定
呢班人真係on鳩

恐怖襲擊2年?
咁人人都係地鐵站打人啦

樓主老母係雞
已fack checked

其實你知唔知道fact check 點解？ 小學畢業未？

有800人喎，佢派4億嘅或者可以考慮暫時唔去污損佢個國徽嘅

捉撚晒班下線，冇咗障礙物或者稻草人，示威者對準政權就奶閪

我怕中共破產喎

村友妻 咪走雞？

冇雙糧 冇花紅 7日工

五十萬坐兩年
你估班平時連工都唔洗番
日日打麻雀同打老婆嘅牛屎佬會唔會肯同你入去

五十萬似係補番何妖條數就差唔多

做譚仔都仲有冷氣嘆

無醬油我話林鄭每人派$1M都得啦！

What is Fat Chat ?

叫你去打人話唔會拉你
最後比舊錢你叫你乖乖地入去踎
on9都諗到係個局黎

入去包你食包你住仲想點

冇人睇
借位傷害其他人眼睛

抗爭成功第三黃金規則詳解 - Be Water (中）資訊處理

2019年啦
50萬做到咩呀 , 樓都買唔撚到啦

我建議眾籌給每個白衫人每人派100萬，總數1900萬，等佢地踢爆警黑合作內幕。有無得諗?

恐襲坐2年咁少
帶頭二哥呢？

雖然唔知道真假, 但最少以 Damage Control 的角度睇, 係一個好合理的決定.

就算經濟日報個 Damage Control 都做得好快, 一兩日就 cut loss, 掉石鏡泉入垃圾桶, 對整個集團最有利.

Carrie Lam 個 Damage control 應該 Day 1 已經做 cut loss, 咁就連 200 萬人上街都唔會出現, 更加唔會而家咁收唔到科, 要中聯辦幫佢抆屎.

今次 Carrie Lam 的危機管理事件真係足以寫入教科書, 佢仲要幾耐時間先知做咩係對HK最有利? 佢唔知, 佢身邊咁多人都冇個知? 如果當HK係一間公司, Carrie Lam 這個 CEO 應該早已經同石鏡泉一樣去向.

傳聞參與元朗無差別襲擊既周邊高峯期有800人
剩係南邊圍村都企200個人等散水
以家黑警先拉11個人扮做野

50萬2年自己都搵到啦出手低啲喎

五十萬就要人坐監，出手咁低，屌你老母

抵啦 佢地入去仲有得探朋友

月薪得2萬

有housing 仲想點

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

坐唔超過兩年？？
無撚野牙？

何君妖呢？死左去邊？

呢單野洗乜face check反正我就是信了

500000/24=20833，一個月佢地止呢個數？入去入戈個真係on9

Fact

50萬兩年，2萬個個月

打份牛工都有啦

差不多成千萬 濕濕碎啦

坐2年咁少你就想

屌你咁我都認啦
拎左錢又告唔入白袋50萬

政府消息人士下次可唔可以做盡d 拎埋證據出黎

你唔係唔入暴動罪呀？

50萬真係好撚少, 連登仔半年都搵到

仲要包食包住 入面仲有糧出

五十萬咁少... 會唔會太孤寒

為50萬坐1年都唔抵啦坐監喎

「消息人士」

此post已完

爭句已fact check

仲要出樣班大多中坑 本身搵到
交啲細出嚟又唔同樣 平息有限

你咁同TBB無線啲垃圾引用有咩分別?
據了解.....
有消息人士指出...
專家認為.....
citation 都唔識快啲做暑期作業啦ching

屌, 坐兩年50皮, 你當啲大佬係乞衣呀? 老何條數都未找呀。

派300-600萬就會諗下 50萬就。。。不過都正常既 嗰班都冇乜腦 以為頂完出嚟有得紮

出手低左 d囉

佢地輕輕一掃十幾廿個單位都唔只啦

咁撚少 佢地一日都唔止搵依個數啦

個個去自首

呢條牛屎佬俾犬拉左未

佢老豆俾人暢後庭，已fact checked

見有d老婆好後生

恐襲點判？

樓主係傻鳩
利伸 已fact check

我未收到消息既，入埋醫院呀我

已fact check

2年先得50萬
養呢班狗真係平

2萬幾一個月 包食包住

係最多二年
可能幾個月就出黎

I don’t fucking care

個日咁多個台直播唔同位置
起碼有500人打人

最高就兩年
認罪+扣假，一年多少少
分分鐘嚟個緩刑
50萬袋袋平安

樓主生性病（已FC)

外國勢力

50萬禮券，2年後過期

On9，2年先得50萬，洗碗都唔止啦⋯仲要冇自由

判咗先講啦

打人嘅剩係得19個？
唔好笑死人啦

的確係鳩, 佢求其放一個單位都夠啦, 手上又有咁多生意

每人得果50萬
唔怪得知咁多人會去衝擊中聯辦
塗污個國徽

咁低手

50個少唔少d 呀
乜d 白衫真係咁窮咩

半你老母

探夠風未？走啦

用棍打爆哂缸可以告傷人17
最高判終身

50皮
你諗清楚呀牛屎佬

咁撚少，一人5億啦梗係，旺角你唔知有咁多咩

元朗襲擊事件 被捕人數增至12人

邊有19人

想平息？
起碼要拉當日幾百人既一半
再加全部暴動罪
仲有你位契弟何君堯
同埋教人用水喉通打人既石鏡泉
呢個係低到冇得再低既要求
睇死你班支那狗唔會做

你老母 做雞
已fact check

咁又誇 80萬好啦

巴打識玩 等佢哋炒吓車
牛屎佬收唔足又發窮惡
都好

5000萬就似啲樣
幾百個牛屎佬
500萬搵鬼做

冚口費

Fact check 屌你老母係雞

禾哥，幫幫手呀

畀幾多錢我都唔會坐監 坐監咁撚辛苦

50萬 禾哥肯應承？

收咁平？
對方大把錢喎

做幾個鐘咋喎 點比較

太遲啦
你話當日即刻趕到元朗站即刻扮用武力再用孖葉拉人都仲可以瞞天過海
而家又遲35分鐘又俾人影到同黑幫企埋一齊又要落閘又要放人
過咗四日啦，文宣組已經做好宣傳，專業人士相繼遍地開花，而家除非痴線都唔會唔鬧爆香港警察
嗱，香港差佬呢，除咗黑暗醜惡之外呢，仲好撚蠢架

收齊何妖條數先講啦

行古惑仲cheap過洗碗

告非法集結咪罰$500咁大把

你老母做雞
已 fact check

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

727改咗做1400啊

唔駛供 mpf，又唔駛點做

你真係on撚9

19人

白衫狗: 屌 坐兩年就有50萬 點解唔拉我？

最後湧左1900入出黎俾人拉

500萬叫我坐兩年都唔制
果然係賤骨頭

樓主0n99
fact check

兩皮嘢仲要兩年冇撚得屌HI
我真係恭喜你呀

如所說係真既咁即係中聯狗策劃啦，吾好當香港人傻😝😝

時薪28.5388
低撚過最低工資喎

被差佬告 "暴動罪" 有機會判十年, 50萬安家費點夠 ?

你老母閪直接派俾香港人咪得囉

睇清楚，’高達‘咋，未必一定有呢個數
到時認左，又走左數，就冇仇報。。。

咁有潔癖學咩人搞政治抗爭爭取民主呀ching

2皮野1個月就冇左2年自由？出手咁抵，起碼都每人至少100萬啦

恐襲判兩年咁少？
起碼判六到七年至啱

點解要拎其他人出黎死全家

政府入面嘅暴徒聽住 ！

如果香港市民嘅遊行活動裡面，有任何示威者被襲擊受傷甚至死亡嘅話，而你地冇全力協助防御拯救 ！

即係代表你地唔能夠代表人民去保護人民嘅生命財產 ！

咁你地只配得被自己生產嘅卵玷污 !

睇下你地仲有乜卵用！

自己計下上面條數，你地將會承受10,872,000次玷污。

註1：毅進制遊行人數
6.9 ~ 24萬人
6.16 ~ 33.8萬人
7.1 ~ 19萬人
7.21 ~ 13.8萬人

註2： 實際玷污次數應該係48,120,000次或以上

利申：發夢數雞蛋

50 萬
你班鄉下仔係值咁多？
唔撚係話

fact條撚吖

而家起條行人天橋都10幾廿億啦， 500,000而家做得啲乜嘢啊，租個樓梯底賣魚蛋都唔夠錢啦，仲要人坐兩碌。除翻年薪都冇250,000啦

感同啲無腦藍絲話遊行有錢收有咩分別

真係坐兩年圍返得兩萬一個月 小左啲喎屌你

有冇咁橋？

如果坐兩年先得50個
當有雙糧共26個月
每月先萬八九蚊

出黎之後冇架啦喎

50萬坐兩年，係啲on9廢老先會要，講真50萬勤力啲一定可以搵到，坐完兩年出面咩世界都唔知啦！

好耐之前已經有經濟學者分析過行蠱惑係搵唔到食的

要推

睇呢啲咩，人地坐過有實績上位就快，長遠啲啦

有冇果篇文可以睇下

又放假消息

笑
平均一個月先2萬幾？黑社會？

真係19個人

???

位位50萬安家費就想搞掂單野？班牛屎仆心仆命幫你支聯辦做野，你當番人地係乞兒，丁權都唔只50萬啦屌你老母

唔多唔少，真係交19個人頭出黎，好準！

唔告暴動罪，不如告＂油雞＂，死黑警

好撚準

pish

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

19人
當人傻

已捉19

戇鳩

一切盡在掌握之中話唔係預謀好都無人信啦

又真係up 中19個

19個了

屌你真係中

又真係19人，中

又有人食夾棍?
我聽消息人士講
每人係收200萬, 最多坐一年
又畀人黑吃黑

香港人加油

「推到上熱門」5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

- 分享自 LIHKG

有興趣一齊發夢既巴絲 請入TG Group

依家真係19人

咁燶閪得50萬

8.5 全民三罷

啱啱好19個

唔係真係咁準呀

咁全香港連登仔一齊去狗屋自首

認自己係白衫人,條數點計

真係19

光復香港 時代革命

咁堅！？仲有無其他消息

屌佢老母

真係 19 個

勾結到咁

Cls

屌, 中呀

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

宗教信仰，有見證就得

比你今日攞左500萬又點、出返嚟唔好响街比我見到你
敵雖遠必誅之

中喎

真係19人，真係只係告非法集會
有冇其他消息

真係足數喎

中曬

中撚哂啦 屌你老母
交幾件爛仔出黎當無事

一個月先21000

王志民開post？